嗌藍絲死全家嗰啲真係好on9

呀!!!!!我老豆藍絲嚟㗎

我個時見到 心諗 有手足屋企人係藍 點算

攬炒精神

紅藍黃黑全部死全家